［I/A]《Another Eden：穿越時空的貓》(4)

Google Play：

App Store：

開放討論

你個名好熟 係咪有玩chain chronicle?

等我捉撚晒啲貓返去再瘋狂禁佢地個肉球

係呀

4星揀邊隻好

蕾蕾

cc 係唔係成隻驚reboot過

我都冇玩啦 好似出咗第二部定三部可以同時間打兩邊

留名先

係

定時定候抽吓5星補底先有心機玩落去
磨隊過到關當然好
但要刷野就好易冇哂癮
下下都要計到盡
（btw除非真係打唔贏，臨死前退game可以重新打過）

如果唔係日版比人發現抽獎機率不公平
送咗10000石同五星換領卷都唔知仲要卡關幾耐

主角團升邊隻先好
係咪青蛙
有3 段打

但本身缺風屬
咁係咪升艾美先好

我個人好簡單 大波一定優先

瑟雷那海岸幾時先可以去
打完魔獸王都去唔到
想整武器

爆機

跟住啲主線好快就開

同埋要自己行過去

啱啱過咗巨魔怒念
副本係咪打到幾高打幾高?
副本升天值係咪一定要帶入場?

想升主角打邊個副本

究竟邊個咁得閒每個回覆都負評

第二章出左未?

邊有咁快日版先開咗冇耐

點解我見到巴哈個個話有自選5星角？我無既

邊道

想知

好多post都有講 有得自選5星角一隻...係咪要課一次個付費10抽就有？

你哋有冇課到10抽嚟玩？

同埋 我卡緊關，依家做晒所有支線任 但打唔贏主線Boss 好多大頭怪嬰個度，有冇巴打教吓 可以點

都未到呢個版啦應該

2018年一週年限定
當時得日版
應該唔關國際版事

低能
連續5下單抽都仲係出緊3星機械人蒙面人

哦⋯⋯ 咁係咪5星角就一定要用課金石抽先會有？

其實隻 game 好多3.5 / 4星都好好J，不過3星路人真係嬲

好想佢快啲開多啲四星做五星

又出治癒圖

咁樣10連之後我就單抽
單抽5次都仲係出緊上面嗰班3星路人

如果呢個世界無3星路人就好

咁呢隻應該可以雪藏住先 出第二部再拎出黎玩都未遲

王城有支線就去到

我岩岩抽完

啱啱刷到暗殺拳手之書
屌 我想要宗主教啊

DLLM

卡左關在巨魔，持久力不足

咁大隻5星奶

你地講既魔獸城係邊?
啱啱打到魔獸王都死埋

咁佢中間仲有1.5部同外傳

遲啲出埋釣魚有排farm

之後會去到

而家先知點解叫海狗

last一章啲劇情
刷下材料升下lv再推先

請珍惜海豹

琴日十抽又係一堆3星 一隻4星
上火

我除咗保底5星就無5星

玩到宜家50抽
必中5星 1隻
之後好彩中到一隻4.5星
跟住都冇見過4.5/5星

4. 5星都無

隻德魯伊得3星 用莉卡加佢夠唔夠打

非洲人要用非洲隊

點跟

發覺啲支線任
其實都爆咗幾多之後會有咩新update

遲下主角群有得上5星就站在起跑線上

有得上5星?

遲下
好似係
詳細要問下啲日服大佬當時等咗幾耐先開主角五星

阿妹同莉卡日版好似仲未有
其他有得上

男主bb

終於抽到麥提

最早就男主角，日服就開服半年左右出

升定先差唔多

真好想佢可以睇返劇情
好似CC咁

趁而家咩外傳都未出
刷定男主角天值都係個好選擇

唔夠
50lv打後回唔切

4星妹妹話非洲邊個信

我想問爆左第一部之後冇左綠色！，要去邊？ 定係要等更新？
得50lv,又打唔到VH

有冇手快快點哂53點
到有得升5星就揼心口

等更新 而家打住裝/書/解晒啲成就先

ap唔係有突咩？

5星到80Lv先啱啱好點滿

抽左1次10抽 加10下8下單抽
中左呢3隻4星

岩岩過第9章 繼續落去係咪會好難呢 定由頭黎過刷首抽會好D

補呢？

無 得劇情果隻莉卡

漏左隻4星 不過都唔係補

想升主角上4星
打邊關副本？

智力會唔會影響補血血量？

會

某幾個副本稀有FEAR點先出
打咁耐仲未見過
係唔係VH先有?

有冇話古代 現在 未來既副本 各跌咩書

h/vh都會有
跌啲野唔同

有個個跌啲書都會有唔同

可以上啲攻略網搵搵

好想抽野. 快D出新角啦

H同VH都係極低機率出
好似城個親衛鬥士好彩就十場出到一次

60裝有部分仲要刷呢D 稀有FEAR先出
真係難到PK

52裝同部分60裝先差10點都冇
唔洗特登刷啦

好似未有52裝,得48,不過都爭唔多
不過爆左機,唔刷呢D真係冇咩野做

刷男主角天值順便撞下親衛鬥士都有得諗

thx

用隻狗刷戰艦果關其實幾輕鬆
暫時都幾好升

無呀，留左點數遲啲用

尼姬搭水系幾好用
我仲有丹利，兩個清火系超爽

PS不過我無法師，唔識比較

爆石打副本好定抽多次十連好

十連

課埋618都無幻

4星幻都矛？

※主角群在對應的副本可以機率性提升天冥值!

係唔係主角群一定要喺隊入面？

天值刷男主定其他人好

打極都有男主書

冇

岩岩撞到親衛鬥士

無

呢啲資料可以放下個po頭 如果唔係日日都有人問

玩到19章先重生會唔會好ON9

唔會,因為我之前都係20章先重黎

卡緊時之塔隻BB
明明日版我一次過就過到

你地打隻BB大約係幾多級同埋咩陣容？

唔記得了. 淨係記得落極光之力+元素之歌, 佢打我唔痛
慢慢就磨死佢

4星幻夠唔夠玩 好似未有5星幻號

大地結晶整武器係咪只可以整1件

佢後尾開咗唔知咩模式就愈打愈大力
我記得去到後尾就要速戰速決
但真係唔記得我日版時係點打

極光同元素係邊個角嘅技

瑪麗 & 西雅爾. 開完呢2招變easy mode, 係怕無MP出

隻野低個50%血 會開時光檢索加智力

我個時連隻4星補都抽唔中
所以先決定重玩
有5星實易玩D,不過而家第1章真係爆左機冇咩野做
1日打得幾場副本

退撚咗個618重生算

乜會點唔完架咩

你課左618
我冇課,所以我個時果斷重黎

好嬲

重生再課188

點得完
佢意思應該係你留左點,等你升5星時可以點左5星能力盤先
因為5星個能力盤+既能力多D
同埋70打後都開始難升

咁你重生,不如買隻5星補再+188好過

買隻教皇再上路啦

問緊8591有無貨

到時又中多隻補咪又係拎黎搞
好地地又要重玩 SOSAD

加天值後期正

唔會咁撚黑掛

去到星之塔. 打2場就差D俾人滅團, 係時候換裝備了

劇情去到星之塔要整下裝先得

而家無5星？

有了 比咗錢

一齊支持WFS

王城個抖M科學家

時之塔係咪有個稀有地區

有冇人知呢個支線點解
喺平原唔見有

去咗未來

你個章出既任務大多都係叫你去未來個主城到,咁你緊係去個到搵啦 有好多野其實都有比提示你

大把

有冇日版巴打有刷異境ラトル地方？
想進化支矛+1已經要十幾個恐龍大胃袋
一場先得一個，有冇好刷啲既心得

冇我個陣放棄
打一次已經好耐 唔想刷

搵到了thanks
我本身以為好似村個井底咁個窿仲喺到
所以行晒成個平原

諗住綠卡有剩打吓啦
但係真係磨滅意志
VH比較齊隊都係易打少少

刷左2章個副本
齊core要打番異境會易好多
同埋2章個副本出到好多異節

已重生

我都重生咗打到15章

我仲喺度刷吓外傳未入第二章
風槍水法土法AS都有，都係好難打

唔洗刷莉卡有心機玩好多

95買左個瑪麗首抽
165HKD

85先啱

4.5星？

優巴墮落了

似同一間

比起異節
自從有通關玉之後VH都未見過夢詠之書
成堆4.5都唔知升邊個上去

5星
btw5星水法50ntd

而家先開始

入唔到稀有地區 搞到今日一本祈禱都冇 靠boss 前嗰25%真係死得

早買早享受

唔通之前必得狗拳+課金40抽冇5星都要同你講咩

第一日要6舊水

狗拳正野來

狗拳係低魔姐

呢隻game都幾難玩，無補真係唔掂
兩次10抽得1個5星蘇塞特、4星洛夫斯同4星芙朗，其他3星，2-3個3.5星
RPG苦手... 頭先打時之塔boss都差啲滅團，6人死剩蘇塞特紅血

想請教下，打次元夾縫係咪每日最好打晒果9次佢
有咩建議？唔駛打直接推主線更好？
有無咩必打物品？
我見到有啲角色任，係咪優先做咗佢先？

P.S. 無補係咪可以用升高lv輾壓啲boss? 幾時先抽到有回復中嘅補師？

比較好奇嘅係
狗拳老豆咁大隻
點同佢老母生狗拳出嚟

人獸既野

角色任可以解鎖技能 用開個幾隻就要解
刷副刷到齊裝就打主線

請珍惜狗頭

幻璃入到尾關就3本
其實唔難

人品差，車尾燈都未見過

神秘地方

新年勸世文
188x2 + 4pack +第一部既石
夾埋抽到4隻5* (計埋必中，兩隻重覆)
三星戰隊經常出現

課左兩個188
唔想重生

退咗個600幾 188退唔到

5*確認既門只係見過一次
其他三隻都係銀門爆出黎

咁每個AC都課618
6 5星先起手起手
唔得就退

除咗保底 無見過5星

退得一次架渣

你張卡會被ban先

48小時無敵

早見補首抽
之後課必中

DLLM垃圾驚

我屌

有埋槌補 可以輕鬆屈機了

32天值計埋之後天導《杖》
人生贏家

打左8次火山, 一本書都無掉落過

佢冇new即係48天

其實有咩用 第3個獎勵都係廢廢地

起碼你有8本細語

係喎我屌，

垃圾驚

多個中書既機會
同埋出既符石勁啲

唔講兩個5星
點解我個補3.5星，你個補4星
公平咩？呢個世界公平咩！？

48天 已經好爽 仲想點

係48

課必中邊有人想要重複
點都想要new

首3抽中5星補，課188必中麥提，岩岩再10抽中5星杜娃，畢業啦

課多pack 688啦

玩到後面你唔會咁諗

VH啲fear 攻擊次序成日隨機 叫人save load

聽過後面要幾百天冥值

GTR大佬話360

睇唔出有咩特別
角色書都係第1項就出
後期外傳有用？

咩黎咁恐怖

我而家齊120天都唔覺得有咩勁野出

定係之後會有唔同？可唔可以講多少少

cla
第一次打沼澤

我自己打就第三項都有出角色書
同埋主角群升5星要十本

點解仲比退

高值插件只會係第3行出

忍唔住30抽. 乜都無

呢隻Game D人個個都衝動過吳唱K

same

初始角都咁
一陣出as pool點算

隻GAME無限定角又唔多驚, 必要時拎出張魔法卡

每個月1pack 188 總會中

隻game更新咁慢
好難唔衝動 你話講明下星期就更新就留石姐

我地大佬張魔法卡無限金錢

用魔法卡補返D石

連續幾野單抽都係4星 成日覺得會中 點知都係

我買六合彩次次都覺得會中

4星已經好正啦

不過頭幾個外傳角都好唔吸引 抽晒佢算

好唔吸引都抽晒佢

抽晒啲石唔等外傳

佢會唔會追日本ser個進度呢

開頭果幾隻
會長同真禮水弓都好好用

已經有魚徽章 睇佢幾時開

VH啲fear 唔打了 反正啲裝先差少少 唔知佢幾時全體又冇得上定vc先 太麻煩

本來有紫央
課咗之後又中多隻
其實中重複有乜用？
洗唔洗退款重新玩過？

我成日落哂輸出一野爆過去
好少用輔助角

係VH異境真係搞唔掂

隻GAME係唔係要砌屬性隊?
3&4星+4&5星補夠唔夠做

GTR巴，得一個機會
邊隻抵升上去？

打邂逅都係用4星砌屬性隊過

練酋定蕾蕾好？
而家主輸出係紫央

你有冇會長
有就貓女同會長 上下輪換 靠vc保命磨

一係就火法掃場

依家要練返抽返黎既4星角
都有排搞

貓女/下圖獸女左面果隻奶

第一本

打邊關出？

Vh 戰艦

仲爭十幾本

狗頭同麥提真係可以暈食fear

其實唔難 我有3x本

仆
唔同你挽鳥

刷左4日 除左第一隻之外
想問下邊隻抵升上去

底下第三隻
幾好用
好坦
當初用佢+補+公主+偽娘弓+莉卡打到好後

每次想回hp mp就全退上佢
做砲灰一流

唔該 巴打

好，清埋塔同箱庭外傳就可以進哂兩隻
不過成日好怕之後抽到

黑石咩事
完全係初見殺

5星已經夠仲十唔十抽好, 定等下個pool ?

點叫夠先

3隻5星, 一隻4.5

你唔怕重複咪抽

6舊石少一舊

抽齊角是常識吧

唔緊要啦 當增強難度

佢每ROUND回8000血點打

想係戰艦打料造武
點知過左之後就冇怪

係未一定要去副本
副本未夠打

可以返去刷返的

時空最左面有得回憶

Oh thank you

終於升咗蕾蕾了

唔齊石clear好似有章拎

打哂咁6舊先險贏。。。
應該有得重打?

去時空間隙, 回憶個度去返時空黯漠, 再去翻BOSS房有得再打

每月限定1000石同買3250石比先平1-2 蚊

陰d陰d無咁肉赤
營運識玩

頭先一粒石都唔打走場打多次boss
真係有章

完全唔夠底褲哥布林打

單抽終於中多隻紫央

4.5星 日版中4.5星好有緣

算陣挑戰底褲哥布林

我都刷緊呢度
一round 殺晒好爽

我都覺單抽易D中咁
3星門出4.5狗

課金必中出咗2隻

重生完已經打到去bb頭 真喺好快

我第50抽終極爆死了
4星補都冇隻

等下次補底算啦
次次都係十連？

係
過完第一部最後一野十連
同埋我係冇課狗

VH好難打
仲要60天先可以有2個獎勵
見到普萊回得350真係想死

進度都幾遠，居然夠揪

勁 你有5星補

4千幾場 咩料

農下農下就咁

我2千幾場 隻5星都就80LV
你農埋4星？

我1週年先回番日版坑都係6萬幾場
你一個星期就打咗我1x份一

但如果係用模擬器應該唔難

有幾隻四星60

188買個機會

全手動

我都用過嚟刷外傳

我飛狗福袋都冇課
課金不了

但唔會好快冇mp咩

咁有啲剩用普攻都可以打晒

你就抱著莉卡溺死吧

又啱喎
模擬器物隊普攻刷低lv圖都唔錯

刷啲一百殺怪成就 或者用嚟升人lv都方便

刷到就快知材料可唔可以過999

其實你刷緊咩

時空黯漠
Last boss嗰關

好撚癲
我懶到打hard副本都skip晒d怪搏升天值算

竟然係顯示999+

你用模擬器玩,每晚訓之前都SET好MARCO再拎去掛D普攻清得曬全隊既地圖,你都可以輕鬆幾千場

全手動
上面有材料證明要出技打難關

好pro

用慣mac機 好似無模擬器用

我連用水法帶5隻都係用MARCO 懶到仆街

求Marco檔

同求. 點解決隨機遇怪

水法80都係最多放13次技
錄起上嚟一定好煩

我模擬器用MOMO,2個檔,一個普攻掛全隊,另一個係角色4號位3號全體技既檔,至於RUN幾多次就睇你帶人個隻野放到幾多下MP啦,MP用完要自己回

有冇得手機同模擬器隨時轉,唔洗次次引繼?

卡第13章 整裝要去瑟那雷海岸 要點去 ？

點解唔錄埋回MP
我覺得最煩就係MP

好似有得諗下,不過都要手動禁制RUN D腳本

右手邊城門一出就係. 試下
我係打副本刷書用LV壓過去

要等一陣撳下
等多一陣再撳下
咁樣反而易訓著

咁我刷魔獸城個時係邊睇戲邊刷 ,訓覺就開普攻掛,成日睇住佢打,咁的確會好易訓著既,所以要搵其他野做下

魔獸城好刷?

但係啲料會唔會冇咁多錢

邊個城 ？

魔獸城一定係最多經,因為魔獸城成日比4隻你,時暗係長駐3隻,料我就冇咩所謂,反正你做好全隊48裝就夠,60都唔係打時暗搞,錢既話,其實你一直咁掛仲洗鬼理多唔多錢咩

主角時代最大果座, 唔記得叫咩名
反正係地圖既右手邊
但未打魔獸王唔知過唔過到去

一於過幾日放假試下先

回MP回魔城MARCO

一鍵滿等

岩岩個個有小小FAIL,有時LOADING時間不一,所以唔SET得快,依個應該好D 都係回MP回魔城

係普通地圖刷埋38裝,先打副本?
魔獸城40d裝要用副本料

我會建議直上48啦,
唔洗因為副本料而浪費太多副本次數
你話刷開書順手刷下就話

其實H副本係咪主力刷天值? VH 打料好 d?
我而家H票都求其振

係,H副本可以順手刷埋主角堆書
如果你有4.5星(唔計主角個堆)的話,VH 副本先會出佢地D書

thanks
d書 怪係咪唔會跌? 淨係箱同尾王?

職業書我就未試過係箱出,得尾王
細語,祈禱就會箱同尾王

一入次元漩渦就俾D兵仔SM

邊到有得睇d書係升咩人

角色要升個職係咩名就用咩書
細語同祈禱就個個角色都要

呢隊去打月暗VH夠唔夠

月影

月影boss 用火打最好

投降, 打唔曬主線
夾硬用極光之力+元素之歌兩招技磨過24章BOSS
(由1000傷害變做200左右 )
25章一開頭既兵仔已經叫我早D瞓
準備返工. 過兩日再黎

想問依家可以點組隊
平均17lv
啱啱打完火山隻沙咩曼達

首選揀咗西雅爾

終於打完 最尾個章不停回後抖 輪住上比人輪姦

想問點擊果10 石係幾點reset

次次11點派石就禁到

0:00 utc 姐係8:00

唔夠冥值喎
120先啦

落兩隻補，其他有勁塞勁既得啦
等下一個十抽

有補真係easy mode

國際版有冇五星，好亂

點會無

自膠原來有 咁想問點刷10抽，定要慢慢儲

4,5個鐘刷一次10抽

ok

寫咗腳本掛機刷到80先

單機都要掛

我都用緊艾瘋掛

iphone點掛

冇五星法得獸拳好快冇魔

都係錄制

iPhone 都有

禾d 角最高得lv60

原來道門冇變白色/金色都會出4.5星

一抽中左4. 5星中二妹

我啱啱單抽都中4.5杜娃
雖然重複

VH次元 小小心得
我冇玩日文版,國際版先開始玩,
唔肯定係唔係最好既方法
用5星刷就唔講,根本冇咩討論價值,過唔到係自身玩家問題
分享下用4星點打FEAR同BOSS,自己實測過到
4星西爾雅
4星米悠公主
4星普萊 (搵第2隻奶代替都得,都係主要靠佢招中回復)
4星莉卡
4星打手X2 (BOSS係弱地)雷文招地攻扣BOSS 1野萬零傷害
以上60LV,48裝

西爾雅
第1回合放元素之歌(全耐性UP),第2回合就碎心攻擊(力量DOWN)

米悠公主
第1回合放符文之刃(智力DOWN),第2回合就元素碎擊(全耐性DOWN)

之後KEEP住呢D狀態,唔好亂用MP,免得到時冇MP加狀態

基本上有齊呢D BUFF/DEBUFF,就算比人用全體技打都係扣1000左右,唔會全家收皮
2隻補KEEP住用回復(中),唔洗慳MP,輪流互替一定夠用,最好保持血全滿狀態

之後就係磨死隻野咁

FEAR 機械護士
最驚佢放毒個招全體技,第1回合佢出呢招就好易全家收皮要RE GAME,
上齊狀態佢就冇咩威脅
1黎佢成日自己回血,咁就浪費左一個回合打你
到佢差唔多死時,要回下MP,唔係之後打小兵冇技好易死
打FEAR之前用小兵回足MP先好入場

BOSS 地龍
都係驚佢招火箭全體技,一樣,上齊狀態佢秒唔到你,
一過時空,佢就會有招單體攻扣1500左右 (我唔肯定佢觸法點)
但全隊滿血係非常緊要,所以先要2隻補

PS.基本上正常會過到,比人爆擊,連續2回合全體技咁轟落黎,就算5星陣都有機會團滅

可惜我仲未有4星補

見到咁麻煩都係繼續刷火山算

靠阿妹

同埋VH要60先開到第2個獎勵
我好肯定大把人唔夠

你有5星咪易D過,不過過程其實差唔遠
睇落好多野,其實都只係回MP,BUFF/DEBUFF狀態咁
VH次元,你要現階段最勁既60裝,教皇書就必打,冇計

我都唔夠,開得1個
不過佢得1個獎勵都係要打架啦
唔係D劵都只係放係到

所以我打緊火山幫妹妹普萊升星

130天值揮手

諗緊扔走邊隻帶啊妹入場 入過去打一次d小怪痛到頂唔順走左 之後一直都冇再入場打了

都係玫/月葉架啦?
我冇呢2隻唔識佢地d技
你有水法點會打小兵都難

課左幾多

風槍加水法差小小先AOE死哂D怪
玫/月葉都係單體DPS

啊妹有冇得打副本升天

公主咪有全體技

不要問
你會怕

點止130天

個陣可唔可以打埋稀有區域隻fear

仲未見過佢

玩過KR都知好賤巴係重課開

邊個場有稀有fear?
好似火山得稀有區冇稀有fear

傑諾,次元,時之塔,時層

一隻52天

課長

新玩衝主線攞石先定清曬支線先落下一章？

都得
支線可以之後清

傑諾區域啲Fear 夾撚死我

我想衝頭10首
D石攞得好慢

咩叫稀有區？

4,5個鐘先有10抽
點快都快唔到

你留意場區名
有時會唔同左
個箱會必出書?

第二三區域會有10％轉咗區域名 入到先會一個箱會跌祈禱

4.5星上5星用到既夢書會係VH稀有既箱出 /最尾個獎勵

即係打到火山左右才一次十抽?
之後會送多個十抽嗎?

買首抽AC吧啦,仲抽

正常係水都先有第一個十抽

去到水都解全支線
半夜有聲個任要繼第二次
就啱啱好

刷左4次10抽

一開始隻4星揀邊隻好？？？

除左公主外用下面揀

大部分人揀蕾蕾/西雅爾呢2隻多
蕾蕾水攻打火山
西雅爾副助同之後有得上5星

副助姐係補師？

想問某啲章節有隱藏道具/物品 無伊過左個章係咪拎唔返？

做*

魔獸城有幾多裝備攞?
搵到2件

唔係，buff/debuff狀態個d

妹妹係冥值，1.5部會出魔獸城fear

係，不過都係極少量

就快升曬手頭上既野,幾時更新呀屌你老尾,唔係要好似日服咁,1.0等一個月先有外傳掛 到時就真係冇人玩啦

仲爭3本祈禱書
刷到幾時

打啲冇弱點既怪要慢慢磨好痛苦

單機佢怕鬼你
佢出池你肯抽就得
日版我又係開服玩幾日
都停左半年先玩返

一場平均有0.55本 但係我都唔跌

打咩先有,有職書,冇呢本

重生個帳號有幻抽到紫央但是之前個人有土水法好似升LV爽D

仲差三本夢詠書
刷到幾時

全部都係一樣架

課到上5星

歐洲人

水土法>紫央
火斬係雞係公廁

Miss 晒

個時空黯漠係咪爆完主線就入唔番去
岩岩想去打料做裝，但搵哂地圖都見唔到個入口

每日一問必出題

時空狹間最左邊既房有得去返某啲主線副
本

夠鐘整faq

但喺得3星莉卡

最簡單課到有哂6隻5星

贏咗副身家仲唔課

前日嬴返 琴日又輸返 唔記得改返名

啱啱開始玩 頭5抽抽到隻4星土法女 係咪全力升呢隻先?? 洗唔洗繼續抽落去 同埋洗唔洗等10連先抽

又贏又輸，究竟係點，好亂呀

返緊工做對沖了

咁快返工啦？

第一日返工

刷火山啲箱好似成日開素材咁

有無幻幻？

好多阿姨 第一日返工都收咗7封利是

數量冇用既 內涵緊要啲

升羅貝拉個暈配獸拳暈有冇得諗

姨姨的內涵

係刷就刷5星,4.5星依家根本係玩9你

我都想知

拎咗74本細語 先有11本祈禱

自己set左右行同攻擊

應唔應該追去抽五星水法土法火劍？
想抽 但見到後期啲角色好似勁過佢
想問下初代佢哋之後好唔好用？

我feh 咪係咁樣刷毛

龍絆賤貨都係咁開 可以放低做其他野

係喎，無諗過用來開賤貨tim

開咗次元戰艦即刻方便晒

想問點係GAME入面啟動指令
按3次HOME制唔WORK

已解決 THS

但係有無得無限重複
完左一次指令 要自己按一次螢幕先識再RUN

你可以禁多好多下 佢會自己run個次數

學到野

咁弱智
即係無得用黎瞓覺刷

用模擬器
有得無限loop

我想問天值有咩用... 岩岩淘左個五星奶
跟手買左必中包... 出左兩隻五星奶... 咁多天值做咩
未玩過 我想要隻水法或者大狗

我果時用呢個方法刷第二隻game，狂禁5-10分鐘可以run 到成晚

無啦 用MAC機同埋IOS

遲啲打副本要120天值先會有第三項獎勵

都係無方法之中既最好方法
我又唔想jailbreak部機

再課/重買奶再抽

用mac機down模擬器

退錢再買再課
依度好多人都係咁
另類刷首抽方法

有架咩 之前試過搵好似無

cls
怕ban不了

算, 五星奶知足... 好快十抽先再算

而家淨係刷到影月vh
想問下呢關出唔出4.5星補嘅書？
另外可以升邊隻主角天值？要帶埋佢入關？

祝答嘅下次十抽中至少一隻5星
Thx

出4.5狗仔書

次元VH先出教皇書

哇，睇黎一世都唔洗進了...

五本詠夢平均要打300幾場VH先有 到時實有教皇書啦

都真係幾鳩吓
我打咁耐VH淨係出過1本詠夢
一個外傳都係送3本
唔好彩既話到第2個外傳先升到第1隻4.5星
一個唔好彩到第二個外傳先升到第一隻

自膠 成日冇睇清楚就post

你無錯
教皇書都唔係重點

定期課金抽5星補底先係正確遊玩方法

日版好似半年－1年先出一次

等到2036

所以刷首抽真係得啖笑

近呢幾個月唔知係咪入第二部
我見到都有三次
呢次我都仲未課

之前hea玩日版到第二部魔獸王都未中過詠夢

但係188好似好易中重覆

日版到而家係咪都要等回KEY先有得刷

起碼必中 都有5/6機會

如果你講之後 點都有新角色先會出保底掛

次元H 好似成日跌

不段升天冥值

過檔去玩日服算,首抽AC 170人仔(有12000石+5星自選券)+有償1000,未計自選5星都19隻5星,國際服真係更新左再算啦

打咗2日 得一本

係咩 我今日都跌左3,4次

成日都係得地圖尾箱保底果一本

睇你係想勁定想睇故仔啦，我日版求其抽都有5星，國際伏就

想睇故仔你都要出先得架 就算玩日版唔識日文都勉強靠d漢字同動畫睇得出做d咩呀 但你唔更新我就真係冇計了

最終boss點出？
打晒6粒石都冇劇情...

掛機掛咗幾粒鐘先升唔夠5lv 素材都有幾百粒

自己睇啦

煩到一個點

最鍾意呢個支線

國際服其實出左個零星期
應該冇咩可能咁快有更新

破關後啲石難拎到
最後都係0 5星
呢個最後的十連抽有冇邊隻有用？（補已有）

問題係你1.0依個版唔值得HOLD一個月,因為你本身有PATCH架MA

絕症女仔點解唔係呢個ending

求教
本身有隻4.5星瑪莉艾爾
有隻3.5星莉卡

兩隻都近40 lv

呢個時候抽到3.5星 克利霍

點好？

用莉卡唔理克利霍？定升克利霍等取代莉卡？

抽親十有九都呢啲真係想死

仲要啲石係有限
拎曬成就就可以棄game

40抽冇5星
已經冇咩feel

我都係第40抽爆死

每日有30石

20喎

課金買石果頁每日點一下多10粒

求教

計補克利霍好D
不過莉卡話曬都主角群,我相信遲早上5*
雖然日版都未有

睇得明日文當然玩日服啦
睇唔明玩黎做咩

3.5真係無咩用
你打倒咩書升倒4咪升邊隻

抽抽下就有多隻4星補架喇 除非你非洲人

完左第一部total 50抽冇隻4星補
加上打咁耐都未有主教/宗主教書

好多人唔知呢10粒
大家記住丫~每日有30粒丫

1個月都冇十連

出新角直接課4000粒就算

想請教下每日30石果20粒係邊度拎？
我淨係識係抽野度拎20，唔該

連呢20粒都唔知邊度拎....係唔係真係有玩隻GAME架

信箱20
買石個到10

我以為您地講另外有其他地方拎20石，唔該

topic 劇透

扑左樓豬先

本本3上4書差唔多有哂
但係一本4星補書都冇

抽隻5星補咪唔洗打

單抽已經出咗好多4星 單抽萬歲

爆左機就是但啦
後期D 4星補都好似無乜用

冇4星補點打VH

佢個後期係咪講緊日服

其他爆左機有咩做

哇
哇我都冇4.5

話說有啲BGM幾正

有備無患

呢隻GAME音樂真係做得好

升到爆曬，然後去日服玩住等更新

總會有

刷主角群上4星 60lv
刷60lv裝
刷定詠夢書
肝5星上80lv

男主把爛劍幾時有故事

光田康典

主線1.5巨魔戰役
有交代把劍既來歷

刷到全角色爆lv

圍爐取暖，I know that feel

我都懷疑我個account真係同你地個機率唔同
我宜家夾埋課188大約30抽
下面哩24隻垃圾3星我已經儲咗15隻

好快儲齊晒

其實啲三星真係好設計得hea
如果全隊都係呢啲會有個專有buff都唔錯
但佢依家咁真係用主角隊都勁過呢啲

30免費抽後主要陣容
請問巴打應該要練邊幾隻?
唔該晒

做咩唔練普萊

左邊3隻加普萊,莉卡,仲有1隻自己諗

莉卡唔上4星堅廢
等打到書先練都未遲

岩岩先抽到

輸出角係唔係有全體技會比較好？

其他個D 4星都好似唔多勁咁

全體技清兵
單人技打BOSS

建議刷個5星ac出來，如果唔係爆完機你就卡住60lv完全冇野做

正
真爆機

巴哈個post 話工業都市廢墟
可能掉落方陣兵之書

有冇巴打知會唔會出
想順手升艾美天值
雖然10場升得1

好撚佩服呢個post頭兩三日爆機既人
肝到仆街

真，我依家仲係第13章

最近多假姐
而且我估有d人玩過日服
唔駛慢慢摸索
我清埋支線爆機都係用左10日姐

估唔到妹妹書先出過普萊
記落打左30場以上火山

d書係咪VH易出d？

我就係咁
冇角冇石冇lv練
Vh連火山都打唔贏
係到等死

VH?

係
H20場以上右加埋10場VH都未有主教書

你地3招會點放? 留一個位專放大mp用量黎放AF?

我留第3格做AF

一格全體/一格af

終於爆機 故事真係100分
幾時交代隻青蛙既故事

我覺故事反而算係一般
BGM反而幾正

最後打時之塔h先出本宗主教書

時之塔boss好麻煩
變時代好慢
打一場時之塔可以打其他幾場

一入場AF直接完場

半條都得

頭十抽 加課左廿抽
比四隻五星奶我 啲天值真係有用？
唔係曬奶 但係 我想要其他五星 比隻大狗我都好

你開始打VH就會覺得好有用
陣營又唔會因為天值唔夠唔轉得角色

80lv60裝

天值仲會加能力
而且5星奶在日版由開服威到而家成兩年
都仲係咁威

48lv 係時空黯漠唔夠打

終於爆機

啲章冇得賣 日服啲人係咪積咗一大堆

儲下裝先啦 24同25章差別好大

我發現總係有條友負評我

我都係卡25, 反正打得快又無獎, 慢慢升下LV儲下裝算
目前全隊LV51, 唔多夠D兵仔打

邊個
出嚟認咗佢

遲啲有得用章抽野
可以抽到夢書

你做過咩黎

整左個腳本起模擬器起魔獸城升LV
自己做返公司野

用FB綁係咪可以同時連埋模擬器同電話

唔知

爆機可以打VH

未試過, 應該唔得
咁多隻GAME係得龍絆最方便

我打2場兵仔都就死咁濟

終於可以換隻垃圾莉卡

係咪引繼咗舊機開唔返?

如果非洲人會抽到咩

個pool一大堆垃圾素材
大獎係夢書同天/冥值item
10章抽一次

過第一部相信毫無問題
之後更新睇落似乎又要等超耐
有冇人同我一樣
好欣賞呢個遊戲唔介意課金支持下
但覺得單機game唔玩得耐又唔係過唔到關於是唔知課唔課好？

利申：課左188，心郁想課埋618但又怕課成600蚊後都只係玩多陣就爆

咩章

裝備嗰啲徽章？

係 俾你清垃圾章

啱啱打到去魔獸城 喺咪可以掛到60lv先上去打

咪淨係課必得囉

剛剛打到2本祈禱書
夠10本可以升1隻上4星
升主角好定艾米好

大波米

必中五星淨係可以抽一次咋嘛？

好似半年左右一次又會有

通常1年總有2次

AF副手用多段低攻定1段高攻?

多段連hit緊要啲

傷害影唔影響回復量?
定淨計hit數

hit數回得高啲

好似我用杜娃都係用招2連大

回af逐hit計

不過版本更新就冇必中 未課既快啲課

資源有限情況下係唔係升晒主角群先會好硬係覺得算啲3.5唔多抵

其實如果更新係跟日版咁
咁你係一定可以升晒啲人

之後就會冇野做 有時間升人

AUTO左大半日先發現莉卡原來50LV就爆左LV 曬左個位

我滿lv掛左成晚

卡關求助
呢度點行都係去番原點

用模擬器啦

我要用清場魔法掛, 9場就要手動一次返城回魔

想自己試下就留意你副圖嗰堆圖案
想直接解就睇攻略

thanks a lot
可能我太蠢
d圖望唔透有咩玄機
行黎行去都得番個圓型圖案番起點

佢個角色任打完2個
個故事都未完仲有伏筆
睇嚟佢都有機會開5星

咩都唔好理，衝去d星石面前，食食物回好曬血，打爆曬d星石，最後隻王就廢9黎

A咪去A
B咪去B
H咪去返中間個H

打咗一粒

要打爆曬，隻王先會變廢9，包括粒土

跟門入
bb 屋 書 男 女 貓

王城會升主角天值？
打咗2日h + vh都冇升過

我都打左20-30場先升1點

想問下莉卡本書係咪打廢工會出? 係開寶箱定點出架?

boss後出
時之塔/工業/傑諾

出親都係徽章

回城補魔同食野好難預時間 有時唔一致

返去食野冇問題,係如果要寫埋返魔獸城有時就會出事 等幾耐都會有

手動黨

返工要做野兼顧唔到咁多先逼住用腳本
而且仲有其他game要玩

出街同訓 我Set普攻掛海岸算

儲左3000石
好似儲左3個月唔打J 咁

掛到滿等

基本上你2XLV個時掛食人沼澤一晚,第二日訓醒就可以50LV直衝爆關了

50lv打後升好慢

Ios 有冇得掛

冇得用台機掛啦

我用模擬器只要部腦唔打機就ok

但ios 好似轉唔到落an 模疑器？

用內建個個唔得咩

爆機之後儲左2200
琴日用左1200
依家後悔緊

而家1石不剩

我儲左3000石，抽晒乜都無，而家自暴自棄有石就抽

用緊夜神 行咗魔獸城10次暫時未有事

升左咁耐隻主角先得12天

隻game更新慢戈咁 點會忍倒手
要你半年唔打飛機

講緊去次元回血回魔然後再返魔獸城依個動作

好高架啦
我艾米5海蕾娜3

我H同VH都係刷米格蘭斯城

要刷主教之書可以試下米格蘭城
淨係刷H都已經有4本

呢個動作 我分兩次錄 之前入門成日禁唔到個入門制 而家無事

我係刷宗主教書
已經刷到
而家匿在VH戰艦打料
要整成5粒60戒
啲料打5場都唔夠整一粒

我之前試過開太多野lag機先有事 模擬器應該好穩定

補完MP回魔獸城有機會FAIL, 長掛唔多掂

都喺掛邊緣最爽

日版巴打刷到主角團幾天？

刷左幾日首抽,1隻5星/4星補都未見過

8591 百幾蚊買隻5星好過啦

點解要儲

12

一次過射晒落海爽啲

想留石抽啲好啲

開ser 6隻除左風槍要等AS
其他都係強角喎

想引我射

禾刷到21 啦

仲未有五星
右下個兩隻邊隻好用

4星隻火法勁SUP

你地會點升？用書定打副本

爆石刷副?

獸拳都計埋強角

儲左2千石好想抽

已射左一千落海

有3隻五星 有3000石手痕

same 已手痕左

.gun

純普攻刷邊個圖好

最好唔好啦，成堆5星斬

唔爆無野做

淨係男主角升到26
太多野刷好少去升天冥

其實好多角個故事都有伏筆

日版打完主角呀妹,跟住次元戰艦度選左古代
50LV怪一下扣600 最慘係D裝仲要去另一個地方刷
好辛苦呀

神父應該仲有一段

其實3個地方任去

柒左,依家先知 魔攻扣好多

當你主角群已經升到40lv，但岩岩抽到隻想升既，你會點做？
A 用秘書堆上去
B 拖入副本痴經驗

5星-A
缺既4星補-A
其他-B

我既話5星就A
如果唔係就B

首抽有瑪莉 課金188中左水法 宜家一路打到14章

冇人間性器土法打唔過沼澤H 我見到巴哈有人話沼澤武器好用

宜家有二千幾石 好難忍

好彩仲未升上去，差啲揼春

終於爆機 唔怪得成日有人話標題劇透

祈禱書有冇邊關易出
刷左兩日差一本

冇 一樣機率

降力量20% 好似降到成50%傷咁 幾勁

得機械人同呢條粉腸
應該升邊隻好

邊度刷裝好？咩lv嘅裝值得整？

而家時空迴廊刷31 lv裝中

粉腸

粉腸 又加智力又降屬抗

問卷調查

VH入門LV最低都要60, 返去升LV整裝備先
想問下係唔係整H次元戰艦既裝?

我揀C,訓覺掛起佢搞掂

整48應該係最親民 比起60A能力差少少 但唔洗VH料

升齊角色到60 裝44或者48都夠做 最好預清埋fear咁組隊

都係揀克屬打

唔該曬上面既巴打

48 料係邊度刷

你打到48料咪知

我啲人啱啱好48
打到魔王城

係副本定主線?

48啲裝主線同副本料都要

忍住手儲好晒5場VH
一次過打晒真係好爽

60武同48武差咁少攻既

60武都分3個LV

因為依家出個堆60LV裝都係垃圾,遲下個D有17X-18X攻,仲有效果,咁就差好多啦

終於贏左哥布林

有冇腳本share下?

呢隻係咪所謂嘅貓拳

打左3本德魯伊之書都打唔到1本主教之書
如果想升隻4星補師，升住隻波姆用住先定繼續刷主教之書升隻普萊好

依隻係貓女,但唔係拳,渣刀既,可以玩到4連擊

呢堆四星邊隻升得過

貓拳我諗係忍者

真痴線佬

255

全主角群係255 我就承認佢係癲佬

之前有巴打有用AOE 打魔獸城 + 回城回mp 2個腳本. 可唔可以合埋一齊無限掛?

我都想,我仲未諗到有咩方法MIX埋一齊

打左幾耐先有
我一日升到兩點都偷笑

點做,我MOMO

宗主教之書 同 德魯伊之書可以喺邊到打？

巴哈有講咩角色邊度出

boss前面個寶箱開到詠夢書

用咩apps

係咪之前有bug個陣刷咗出嚟

無限打boss

Which VH ?

日版or 國際版？

睇到23章
竟然係創聖大天使

火山VH

國際版

角色第日轉AS 都係用詠夢書定係用其他野

新手掛機想問係用電腦掛定係 電話 掛

both都得, 其實搵個錄低撳制次序時間嘅app/program就得
iphone內置有, android要down, 電腦模擬器內置有

今日個魔獸城返去補MP再返去原地既腳本, 錄左幾次都唔穩定

國際版係咪暫時到呢度爆機？

另外見樓上話要刷48裝

係咪呢d裝？但已經入唔番時空黯漠有素材刷唔到

可以係次元夾縫最左邊度門入返

去次元裂縫最左邊第一間 入邊有個細佬 有幾間房比你入返去

謝

唔想特登刷稀有地區fear啲武器材料 遲下有冇其他方法拎

唔小心quote 咗 自膠

即刻DL黎試下

細語祈禱詠夢用既數量一樣
再加5本勁難出既異節

幾開心, 可以玩多幾隻GAME

第2部個新副本其實可以出晒全異節

唔該巴打

四星升五星要農幾耐

第四格開始要幾多天冥值？
咁睇黎最大既問題去番詠夢度

唔知 總之第5行係360

信唔信著住衫

原來杜娃好寂寞.....

射咗未

日日都出幾次

識玩

魔獸城 一場得17000
但升一隻要成700000

完全係mmorpg 既節奏

70升80二百幾萬1lv

都冇5星怕咩

鯨蛇好波

妹妹大概幾時會開嚟升冥值

好想抽隻5星法

share

我比較想知你每撳一個製之間間隔係幾多秒

未必岩你用, 係用杜娃起魔獸城清場技, 用10次就返一次城補MP
目前loop左11次未fail

轉畫面有機會LAG既地方會等1~2秒

我諗我用水法都啱

可唔可以拍段片
學睇下你錄出嚟個運行結果
有樣學樣自己錄

異節仲難跌過夢書？

唔想裝nox呢啲疾到仆街嘅垃圾

唔會lag啵, 同雷電一樣咁順

要開vit

有冇ios 教學

玩呢隻冇乜問題
玩其他會好大分別
隻game仲會經常性crash

我玩公子都會

但我前後加埋Loop左17次都無野

講外掛咁多年黎只係服RO

終於開得波

RO, 諗起當年轉左icable後, 原本可以掛到130萬經
轉左後得返70萬 , 無得搞
好彩就係cut到i-cable

Btw有冇人試過fb同時連到模擬器同電話

我覺得易過 進一隻5個
當中有得換2個

點開你個combined play 我唔識搞到係一次過錄

你研究下, 好簡單, 得果幾粒制
我上面果條LINK係拆開左2個, 自己跟返自己需求合併返就用得

易過都好啲

唔知幾時先有1.5玩

明年今日

好悶 無野挽

好空虛

去玩日版,我都去左玩日版了,國服1.0真係太悶

是但去淘寶買個24000石既AC,抽完都十幾隻5星開波

日版囡囡好正
不過諗起要打多次就好頹

好撚快姐,我用左1日都爆左第一部

咁撚快

多5星就直行架啦

都係見國際版有翻譯，先玩下姐

日版自問會 enjoy 唔到

2萬石都喺幾十蚊

無左以前玩GAMEBOY,
乜都睇唔明照玩通宵果種熱情

細個冇娛樂有得玩就得
大個左睇唔明玩唔落去
又唔係動作game

其實唔難

準備去玩日版

腳本好掂

我見你用埋第二位好 二技

咁麻煩

睇你有冇心姐

咁玩法仲衰過打完後睇上網翻譯

咁樣打機，不了

啱呀
直接學日文最實際
利申 唔識

啱啱有兩次去咗抽人果度

日版應該抽邊個池好

應該似黑仔撞唔到怪

網速唔同都有機會FAIL
有興趣自己錄下, 將每個過場畫面再等耐3~5秒左右就相對穩定

好 我試下

遇怪真係怕黑仔就拉多幾下, 耐少少好過唔穩定
不過我暫時都未出事, RUN左大半日

新補>拳>女刀
抽齊呢3隻再睇玩歪中咩

抽到隻新補4星 跟住去抽返舊池

新池包晒舊角喎

抽到火奶就去抽女忍啦

收到

4星法師去到日版2.0 仲夠唔夠用 定係要五星先夠打

我參考咗你果個自己record咗
有combine play真係好正
之前唔知有呢樣功能

基本上日版後期冇4星,全部都要5星

打莉卡個FD果度原來ALL 35都唔夠打

兩萬石中得6隻5星

非到痴線,我同D台仔3個人都抽到一堆5星出黎 不過中左咩先

仲有你有冇計埋4.5星先,要計埋WO

隻AS槍自選

唔計公主即係10隻啦,咁你又真係幾非洲 不過24000石大約都係14-15到,10隻係非姐,但都玩得既

12隻

洗唔洗買多個抽隻5色暗奶

200抽 6隻5星都叫非 仲以為計埋4.5

我自己就組合號(原本有5星+12000石+5星自選),原本就10隻5星,之後抽完唔計自選唔計公主計埋有償都有18隻 D台仔尋日有2個人去抽,2個都24000石一個16隻一個加埋有償19隻,所以咁樣對比,你係真係幾非

禾吾同你挽鳥

唔怪得知有咁多海豹 因為佢哋都
覺得自己非

原本咁樣

我抽完抽埋有償就咁樣，你d天冥值仲要低到痴線 不過有火奶有蝶火有會長都夠做既，但問題係你回血唔夠

而家
打怪x20
食飯
打怪x20
回城

4星有冇邊隻可以一招秒

唔好玩啦，佢真係非，24000石抽成咁既樣，唔計公主同自選，佢得10隻炸，仲要d角咁既樣

淘首抽號唔計OK?

計平均值差唔多啦

不過如果你真係在意既其實一開始點解唔買組合號

我手痕渣 都唔知咩角色勁 我國際版都仲掛緊

淨係買黎抽

咁你有冇抽到你鍾意既角色，定係睇強度？如果睇強度，你升好曬其實都唔係大問題，最少火隊你都砌到出黎了 你諗住開波既咪抽埋有償囉

其實我剩喺想要中二病

因為淘寶剩返少少錢諗住用埋佢

2萬石有5-6隻叫非
咁國際服大把人50抽冇5星叫咩

單機驚都要貼box

拎國服同日服比 日服出左幾多隻5星，國服又出左幾多隻呀

咁你都已有了

機率唔同架咩？

一樣
之前爆機率果鑊
官方公佈過5星機率中約係3%

棄驚等更新
有乜驚挽？

失落的xx

一來多，二來日服有加倍 你自己抽下咪知有幾唔同囉，有人國服200抽可以冇5星

棄咗

咁我到底歐定非

玩下台版白貓

非 勁果啲角skip晒

國際服有200抽先算啦

想玩地下城

我都是手痕抽下 應該都玩國際服
部電腦頭先雙開爆咗炸熄咗機

過熱?

國服5星機率得2%,4.5都係2%,日服單係火奶池5星機率係3%,4.5係10%,你話仲點會一樣呀

應該喺 我有兩年無清過塵加上舊機了

咁而家抽咪好蝕

原來10蚊有1萬石 點解多1萬唔是廿蚊 差咁遠

有1萬石直接送
另外果1萬應該係每日登入儲番黎

係唔係打完第一部 得返升Lv同等更新

唔怪得知差咁遠

所以有台仔話國服買首抽AC,打完留石留半年返黎再玩

Me too

100％

是但啦
日服係勝在多石姐
比一堆4.5星你咪又係晒氣

2個外傳6本夢書,日服出4.5唔算太大問題,始終日服拎夢書既途徑太多

等陣買10個10蚊抽抽佢先

原來係咁

6本先升倒一隻

0% now

5本一隻,2個外傳就1隻啦

不過日版真係無咩興趣

可以無限打？

緊係唔得啦,不過日服有幻璃境,打完副本有10%入去,跑到最後可以有3本夢書,有人用SL每次入去就一定拎3本夢書

幻璃境就無限,只要你入到去

決定掛機等更新

點SL?

跟住掛到全部50 同60LV都未更新

應該好快就掛完

聽人講話要用模擬器備份之類,利申唔識,而且未到要去用既時候,始終我靠外傳好似都夠升齊要用既野

屌 係時空黯漠蕩失路
淨係搵到粒風石 之後行極都搵唔到其他石

加油
或者搵下片跟住行

我太懶直接搵攻略

我打完boss先知打漏咗粒石

哇屌

仲未打隱藏boss 太懶 但係打埋夠十抽

原來有SL?
屌那星玩左咁耐肆之境都未去過

有人試過用得多俾人ban ac
小心

同求

打齊有獎勵？ 冇打齊都打爆機

打齊易打啲

如果就咁打先係有獎勵

會每turn自動回8千血點打

就咁打係一粒都唔打 ？，

你4隻一turn都打唔到8000+？我一隻蕾蕾招水浪冇buff都7XXX啦

點打 打少2粒都好難打

你升到全隊都滿等，上齊48lv裝，睇住d次序黎打就唔難打了

全隊都滿等

喺咪一定要有5星幻

有一隻點都好d既 但唔係必要囉，係打快好多姐

我以為打哂
然後每回合回血同每回合物理 魔法攻擊輪流吸收
重打左幾次先贏倒

想問下開頭揀4星要邊隻好 同埋想刷首抽係咪推主線拎石?

用3星補點唔打石
BTW,原來PU唔係好似FGO咁 係真加5星機率

爆左機 搵唔到課金既理由

去日版再課過

可以棄驚

日版睇唔明, 不了

去佢FACEBOOK都無乜聲氣
遲D刷到全隊60~80真係可以淨係login拎石

日版都係咁每日login打卷等更新

釣魚釣到頹

個陣我用模擬器縮到最細得一角聽聲先㩒上嚟

國際版差唔多掛完
去玩陣日版先

係咪一個月更新一次

點解搵唔到呢個boss 次次都係驅逐用機械人

呢啲稀有boss/area 低機率先會出

可以用SL法刷？

應該好快
掛咗半日都65

一季一個外傳
兩季一線主線

47lv了仲未有宗主教之書

me2

已經放棄咗

點解時空黯漠 後面啲石係咪冇得用af 打

冰能力係唔比用AF打

Ohh 原來如此

啱啱好一百萬多啲
一舖攪掂晒

用土法打既？

土法/紫央/獸人加隻4星火屬
打沙漠隻fear

打hard boss 應該唔難1M

有冇人覺得王城AF組合技好核突

終於去到時之塔個稀有區域一次 以後唔洗入呢個冇用圖

又多幾隻60lv

唔知淘寶開店未, 買個日服A/C淨係拎黎抽下都幾爽

自動發貨

我隻水法72
所有4星升晒60
升緊d 3.5星去50